傳說中 2016年12月1日下午2時07分.. 發生了一件世界大事...

咪推

你推左

唉

你地聲震天

cos唔係狗

唉我屌你地老母

有聲

我隻狗

你up 咩，我聽唔明

問養和b 攞飯食

卡牢我地仲是朋友嗎？

梳